深圳超市員工確診 3家屬染疫 2同事核酸檢測陽性

廣東衛健委通報，汕尾陸豐市新增1宗新冠肺炎確診個案，3名家屬亦為無症狀感染者，其中確診患者為深圳羅湖盒馬鮮生超市女員工。深圳今日排查後，亦發現該超市兩員工核酸檢測呈陽性。

汕尾、深圳稍早已啟動機制，隔離密切接觸者等，展開核酸檢測。確診患者在深圳工作的地點及所住小區封閉管理。內地傳媒引述羅湖區衛生健康局稱，暫時還不清楚該名確診病例是否與「問題冷凍食品」相關。

消息稱，該名確診患者盒馬鮮生擔任臨時推銷員至8月2日。該店所在的羅湖IBC Mall，今晚已被封鎖，約200人排隊等候病毒測試。

一定係香港輪入

古惑的病毒

暫時還不清楚該名確診病例是否與「問題冷凍食品」相關。

總之唔關自己事